[法律]如果自己喺非法地方買毒品，再寄畀人，會被起訴咩罪?

認真求問

同埋再加多樣額外: 如果喺有死刑嘅國家被判有罪，被處死刑嘅機會大唔大

求答

泰國阿朗？

寄畀人=販毒
等打靶啦你

唔關我事，純粹好奇

BTw多謝解答

戇鳩去問個官啦
唔通連登仔話唔大你就唔使死咩

有咩合法地方買？